圍頭老黑的弱點

其實班白衫都係來至兩個字頭，撈偏既人都係求財，哩兩班求得低手d咁解，如果未來既時間，佢地睇既場都被人投訴，日日查牌，泊車檔次次都泊親d車都出事，搞網上博彩個網站又出事，搞餐廳又日日食環收投訴，其實好快一定投叫救命，迫佢字頭自己交個大人出去自首認晒d罪，我諗班所謂叔父都做得出，錢喎，無錢，今次吹雞都無人到啦。

利申：過期爛佬

係咪投訴就有人做野先

有無人提供舉報材料？

1，餐廳
2，夜場
3，泊車檔
4，桑拿
5，工程圍標
6，賭網

可以用雲海式投訴，有十個雲海無任何政府部門抵受得住

除左黑警，仲有好多部門可以投訴既
除左投訴仲有好多玩法既

上網申請 反丁屋申請

反丁權要做，但其實721有一大班都唔係圍村人，一定要搞埋佢地

冷氣軍師做野啦

推

推推推
和理非可以做GA野

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

推！！
斷你班爛仔米
又老又窮乜都做唔到
乜鬼飛天南
一衝就暈底
返屋企巴啦

元朗紅髮珊有咩業務

元朗一堆掃左次先，桑拿，酒吧，其餘大家再繼續搵，繼續掃

狂推

如果搞得死一單圍標或一單收地

推呀，大家幫手搵呀

PUSH

响度既和理非，幫幫721班既受害者

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

冷氣軍師，做野啦

笑撚左

哩度既網絡力量

連登個post唔可以修改，如果唔係可以一有新消息，就update番上第一頁

請問呢兩個字頭有咩傳統競爭對手
其實有冇可能引其他字頭吞併佢地地盤

唔係唔可行，但唔建議，因為任何古惑仔都可以被收買，你同葉虎班人鬥錢多咩

迫到班叔父無啖好食，其實成條線就自然出事，無大台無領頭，就好好利用哩個優勢

push

有冇list? 連登冇野多 冷氣軍師最多 可以一戰

有無元朗黑社會生意list ?
日日投訴佢

要令到政府部門度度都係「陳生雲海」

今次有中聯辦條超級大水喉射住喎，上次打人安家費都唔少。

有冇人有鄉黑經營啲咩生意個list

講得岩

我們都是炸兩俠

你記住，响官既角度，黑勢力永遠都係避孕套，用完就算，唔會永遠開水喉，佢始終要靠本業

如果搵倒佢地圍標工程最近搞緊邊個屋苑，佢地就損失最慘重

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

好多人都仲以為係前後排溝通問題
出面一堆post推緊
今日前排訊息spread去後排其實好快
做個後退手勢D人都知你要退
你唔退人地都見到你係度唔退
但今日就係一條前線話退spread左去所有前線
令其他前線R爆頭
以為有人fake人亂叫人退所以屌
大家睇清楚多小小好無....

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

斷佢水喉就自然養唔到咁多人

大家盡自己方法搵，有料到就上黎update大家一齊做野

全港杯葛元朗商戶
不入元朗，不消費

可以做，但佢地其實主要收入唔係元朗

有無手足起底

推到起底組手足見倒

起底組請進

賭網 ddos

今次真係要惡過黑社會幫香港清走d垃圾瘀血

ddos對賭網其實無乜用，因為佢地分流個團隊勁過ms同Google，最好係亂開ac，不停炸佢地個客服同幫佢宣傳無錢賠

你地上次見果種整死連登，Facebook 規模既所謂國家級ddos，放响賭網既水平，只係日常既行家互相攻擊，基本上3日唔埋5日左右見一次，所以我地一般對賭網做ddos的話，作用非常有限

Pish

推到起底組手足睇倒

up

加油 文我唔係好得

Push